五官大對決 眼vs鼻

見隔離po討論緊五官嘅重要程度
不如比大家揀下

眼靚重要啲 正評
鼻靚重要啲 負評

利申覺得眼靚重要啲

有錢最緊要